【集思廣益】有啲咩可以取代澳門微垃？

BOB叔，大丁仲有冇？

睇得個啲本身都係支那賤種藍絲嚟架啦

好難好似以前舊BOMBA咁有一團人